插贓隊搵到一把弓！

不過無箭， 太吾專業了

唔好咁快割住 今日有post見到有人拎弓既

係邊畀你搵番

係度

拎ak都唔撚割呀你老味

頭幾排拎刀諗住劈我哋都唔撚割啊
幫佢哋割包皮就差唔多

我見到有人拎核彈 我覺得冇問題
不分不割

不割!

掃撚死班仆街就岩架啦
講緊csgo

有無射過，有無用後感